望掉了新股邊一隻升 無為計較你中或我中

懷住了快手再起程
就算抽不中也沒高追